8月去唔去到日本?

如果去唔到住，仆街hk expeess仲唔安排退錢

東京尋日先55個確診

8月想去都幾難

可能到時去到
不過入境日本要隔離14日返香港又要隔離14日囉

9月尾點睇

台灣疫情受控得咁優秀先吹緊10用開城，日日幾十單既小日本憑咩8月開？

憑日本想重啟旅遊業

幾時開反邊境係政府嘅政策
同疫情爆發到咩程度冇關係

就算日本開返唔洗你坐14日
你返嚟香港都要坐14日啦

Should be fine then. The restaurant at Hotel JAP Tokyo has an excellent menu. It offers a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. It serves a buffet lunch and two set menus of three courses. For supper, it offers a buffet supper and a choice of menu (a menu of three courses). I chose a chicken dish from the menu whereas my brother ordered a vegetable dish from it. The cafe in the hotel also has an unusual menu. I made a dinner reservation for two people for quarter of seven next Sunday at the restaurant.

你去岩手既話其實無咩野...

你問緊出年8月？

The restaurant at Hotel JAP Tpkuo has an excellent menu. It offers a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. It serves a buffet lunch and two set menus of three courses. For supper, it offers a buffet supper and a choice of menu (a menu of three courses). I chose a chicken dish from the menu whereas my brother ordered a vegetable dish from it. The cafe in the hotel also has an unusual menu. I made a dinner reservation for two people for quarter of seven next sunday at the restaurant.

今年第四季都唔駛諗。

台灣破左功啦
坐飛機返台灣比日本驗到確診

唔驗咪零確診，輕鬆

日本好似準備重開
但係開比澳紐
有排都輪唔到香港啦
開比香港轉個頭港共開番晒支那
跟住到香港又爆
日本咪玩自己

澳紐都未傾掂互開
日本想破澳紐lockdown ，冇咁易

香港有無直航去岩手縣？

之前仲諗住8月頭去九州

日本東北同香港好似無直航

係日本其他機場轉機去岩手可能受感染喎，雖然岩手本身無病毒

香港呢邊唔係話九月十幾號先開返限制咩

其實係咪一開左關 即使要隔離14日都好，都唔會退錢俾你

原先8月既booking已經取消晒

4月改到10月，再唔得就下年先